\thispagestyle{empty}

\section*{Déclaration de respect des droits d'auteurs}

Par la présente, je déclare être le seul auteur de ce rapport et assure qu’aucune autre ressource que celles indiquées n’ont été utilisées pour la réalisation de ce travail. Tout emprunt (citation ou référence) littéral ou non à des documents publiés ou inédits est référencé comme tel.\par

Je suis informé qu’en cas de flagrant délit de fraude, les sanctions prévues dans le règlement des études en cas de fraude aux examens par application du décret 92-657 du 13 juillet 1992 peuvent s’appliquer. Elles seront décidées par la commission disciplinaire de l’UGA.\par

\vspace*{3cm}

À, Saint Martin d'Hères Le, 30/05/2021.

\begin{flushright}

Signature

	\begin{flushright}
%		\includegraphics[width=0.25\textwidth]{~/Pro/Signature.png}~\\[1cm]
	\end{flushright}

\end{flushright}
